====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tout au long du processus , le projet a bénéficié de la modestie et de l ' ambition folle des représentants de ce village de proposer à leurs visiteurs d ' accéder à l ' agrément dans les meilleures conditions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

